\section{Stuffed Champignons with salad}
\begin{centering}
% Danach die Zutaten in Tabellenform
% Wie viele werden sat
Serves 4
\end{centering}
%\textbf{Zutaten:}
\begin{table}[H]
  \centering
    % eine Tabelle mit insgesamt 4 Spalten, falls mehr Zutaten benoetigt werden
    % links: Menge, rechts: Zutat
  \begin{tabular*}{1\textwidth}{rlrl}
      %&  &&  \\
    8 & big champignons & 1 medium sized & onion\\
    4 medium sized tomatoes & \nicefrac{1}{2} bunch & parsley \\
    4\,tbs & oil & & salt, pepper\\
    1 & bread roll & 2\,tbs & white wine vinegar\\
    1\,ts & mustard & & a pinch of sugar\\
    100\,g & rucola & \nicefrac{1}{2} & cucumber\\
    3\,tbs & cream cheese &&\\

  \end{tabular*}
\end{table}

%Zubereitung:
\begin{Notes}
\item Clean and wash mushrooms, remove stamps with a twist and chop them, peel
  the onion and dice it. Wash 2 tomatoes, quarter them, remove seeds and dice
  finely. Wash parseley and chop finely.
\item Heat 1\,tbs of oil and roast the mushrooms for about 5\,min while
  turning. Season and remove from pan. Repeat with onion and mushroom stamps.
  Season as well and stir in tomatoe dice and parseley. Let cool.
\item Br\"{o}tchen grob w\"{u}rfeln. In 1\,EL hei{\ss}em \"{O}l r\"{o}sten.
  Essig, Senf, Salz, Pfeffer und Zuker verr\"{u}hren, 2\,EL \"{O}l darunter
  schlagen. Salat, Gurke, 2 Tomaten putzen und waschen. Rucola kleiner zupfen,
  Gurke in Scheiben schneiden und Tomaten achteln. Alles mischen.
\item Dice bread roll finely and roast in 1\,tbs hot oil. Mix vinegar, mustard,
  salt, pepper and sugar. Whisk in 2\,tbs of oil. Tear salad into pieces, slice
  cucumber and divide tomatoes into eights. Mix together.
  \item Combine cream cheese and mushroom-tomatoe-mixture and stuff mushroom
    heads with it. Serve together with the salad.
\end{Notes}
\newpage
\section*{Gef\"{u}llte Champignons mit Salat}
% Untertitel
\begin{centering}
% Danach die Zutaten in Tabellenform
% Wie viele werden satt?
F\"{u}r 4 Hungrige
\end{centering}
%\textbf{Zutaten:}
\begin{table}[H]
  \centering
    % eine Tabelle mit insgesamt 4 Spalten, falls mehr Zutaten benoetigt werden
    % links: Menge, rechts: Zutat
  \begin{tabular*}{1\textwidth}{rlrl}
      %&  &&  \\
    8 & gro{\ss}e Champignons & 1 mittelgro{\ss}e & Zwiebel\\
    4 mittelgro{\ss}e Tomaten & \nicefrac{1}{2}\,Bd. & Petersilie \\
    4\,EL & \"{O}l & & Salz, Pfeffer\\
    1 & Br\"{o}tchen & 2\,EL & Wei{\ss}weinessig \\
    1\,TL & mittelscharfer Senf & & etwas Zucker\\
    100\,g & Rucola & \nicefrac{1}{2} & Salatgurke\\
    3\,EL & Frischk\"{a}se &&\\

  \end{tabular*}
\end{table}

%Zubereitung:
\begin{Notes}
\item Pilze putzen und waschen. Stiele herausdrehen und hacken, Zwiebel
  sch\"{a}len und w\"{u}rfeln. 2 Tomaten waschen, vierteln, entkernen und fein
  w\"{u}rfeln. Petersilie waschen und fein hacken.
\item 1\,EL \"{O}l erhitzen. Pilzk\"{o}pfe darin unter Wenden ca. 5\,min braten.
  W\"{u}rzen und herausnehmen. Zwiebel, Pilzstiele im hei{\ss}en Bratfett ca.
  5\,min braten, w\"{u}rzen. Tomatenw\"{u}rfel und Petersilie unterheben.
  Abk\"{u}hlen lassen.
\item Br\"{o}tchen grob w\"{u}rfeln. In 1\,EL hei{\ss}em \"{O}l r\"{o}sten.
  Essig, Senf, Salz, Pfeffer und Zuker verr\"{u}hren, 2\,EL \"{O}l darunter
  schlagen. Salate, Gurke, 2 Tomaten putzen und waschen. Rucola kleiner zupfen,
  Gurke in Scheiben schneiden und Tomaten achteln. Alles mischen.
\item Frischk\"{a}se unter die Pilz-Tomaten-Mischung r\"{u}hren und die
    Pilzk\"{o}pfe f\"{u}llen. Mit dem Salat anrichten.
\end{Notes}
\newpage
