
\section{Minestrone}

\begin{centering}

None more often, none tastes better - To fill 4 eaters

\end{centering}

\begin{table}[H]
  \centering
    
  \begin{tabular*}{1\textwidth}{rlrl}
      % &  & &  \\
    about 4\nicefrac{1}{2} cups/17.6\,oz & mixed vegetables (best: celery stalks, zucchini,\\
    & carrots, young savoy cabbage, spinach)&&\\
    & 1\nicefrac{1}{2}\,l & vegetable or meat broth 4 & tomatoes\\
    7\,oz & maccaroni &1 & onion\\
    1 tin/12.7\,oz & boiled white beans & 2 cloves & garlic\\
    & salt & & pepper freshly ground \\
	3\,tbs & oliven oil & 4\,tbs & freshly grated parmesan or pecorino \\
  \end{tabular*}
\end{table}

%Zubereitung:
\begin{Notes}
\item Clean all vegetables, peel carrots, slice vegetables in dices (celery, zucchini, carrots and tomatoes) or stripes (savoy cabbage, spinach). Peel onion and garlic and cut very fine.
\item Put a large stockpot on the stove. Let 1\,tbs oil get warm in it. Stir in onions and garlic and saut\'{e}. Add vegetable broth, mix in vegetables and let all become nice and hot.
\item The veggies has to boil lightly now for about 15\,min. Therefore turn down to medium heat. Put on the lid omly half (clamp the spoon so the lid doesn't slip).
\item Break pasta in pieces (about 5\,cm long). Rinse beans with cold water in a sieve, for the fluid is murky and slimy. Add pasta and beans to soup and let boil for about 10 more minutes, until the pasta is al dente.
\item Try the minestrone, is salt and pepper missing? Ladle soup into soup plates, sprinkle with the left oil and grated cheese and ready is the most italian soup of all times.
\end{Notes}
How much time to take: 45\,min, of which 30 are work
Goes well with: fresh white bread, toasted if you like. Also nice: A small spoon of pesto for every plate.


\section*{Minestrone}

\begin{centering}

Keine gibt's öfter, keine schmeckt besser - F\"{u}r 4 zum Sattessen

\end{centering}

\begin{table}[H]
  \centering
    
  \begin{tabular*}{1\textwidth}{rlrl}
      % &  & &  \\
    500\,g & gemischtes Gemüse (am besten: Stangensellerie, Zucchini, Möhren, junger Wirsing, Spinat  & 1\nicefrac{1}{2}\,l & Gemüse- oder Fleischbrühe \\
	4 & Tomaten & 200\,g & Maccaroni \\
	1 & Zwiebel & 1 Dose & gegarte weiße Bohnen (360g) \\
	2 & Knoblauchzehen & & Salz, Pfeffer aus der Mühle \\
	3\,EL & Olivenöl & 4\,EL & frisch geriebener Parmesan oder Pecorino \\
  \end{tabular*}
\end{table}

%Zubereitung:
\begin{Notes}
\item Alles Gemüse waschen, Möhren schälen, Gemüse in Würfel (Sellerie, Zucchini, Möhren und Tomaten) oder Streifen (Wirsing, Spinat) schneiden. Zwiebeln und Knoblauch schälen und ganz fein schneiden.
\item Einen großen Topf auf den Herd stellen. 1\,EL Öl darin warm werden lassen. Zwiebeln und Knoblauch reinrühren und anbraten. Gemüsebrühe dazugießen, Gemüse untermischen und alles schön heiß werden lassen.
\item Das Gemüse soll jetzt ungefähr 15\,min köcheln. Also die Hitze auf mittlere Stufe stellen. Und den Deckel nur halb auflegen (Kochlöffel dazwischen klemmen, dann rutscht der Deckel nicht).
\item Nudeln in Stücke brechen (ungefähr 5\,cm lang). Bohnen im Sieb kalt abspülen, die Garflüssigkeit ist nämlich trüb und glibbrig. Nudeln und Bohnen zur Suppe geben und nochmal ungefähr 10\,min weiterköcheln lassen, bis die Nudeln al dente sind.
\item Minestrone probieren, fehlt noch Salz und Pfeffer? Suppe in tiefe Teller schöpfen, das übrige Öl darüberlaufen lassen, Käse drauf streuen und fertig ist die italienischste Suppe aller Zeiten.
\end{Notes}

Soviel Zeit muss sein: 45\,min, davon 30 zu tun
Das schmeckt dazu: frisches Weißbrot, wer mag, kann es leicht anrösten. Auch gut dazu: pro Teller ein Löffelchen Pesto
